點解咁多女女入我房錫我

我成身蚊𧕴啦，好痕

返工成十幾人做野都得我一個俾蚊咬